五區當選 然後碰到大敗 全民目標制憲

這熱民 疲倦了 在戰役立會下
拆大台 若果會夢圓 會像這般嗎

五區當選 然後碰到大敗 全民目標制憲
於煲底裏 放了針嗎
耀眼金針 隨著屁股落下 繁華像幅廣告畫
全民站了起來 記得起 對bonix 的牽掛

這熱民 存活了 在區議會之下
運頭塘 若果冇雞樂 會像這般嗎

五區當選 然後碰到大敗 全民目標制憲
於煲底裏 放了針嗎
耀眼金針 隨著屁股落下 繁華像幅廣告畫
全民站了起來 記得起 對bonix 的牽掛

請支持新媒體運動 訂閱熱血時報
以解鎖更多歌詞

幫推

歌詞有運頭塘 拉！

運頭塘 若果冇兆健 會像這般嗎

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

五區！！！

唔該借個位嚟

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，何俊謙（關Sir）。

咩歌 咩政黨

十八

？